[鯨大] 召集所有OU NURSING YR 1既面孔

啱啱放左JUPAS 想搵番D NURSING 新同學仔一齊傾下計
同埋等師兄師姐解答下問題
利申General

General

🤟🏻升General Yr3